# Система Стоп-Дурак [Alpha]

Переживаете, что на вашем сайте будут чудить идиоты? Установите на свой сайт систему "Стоп-Дурак" и не бойтесь этого.

## Установка
Ах, да, процесс установки также призван проверить на дурость, так что... инструкция по установке не прилагается =)

> P.S. Вообще это очень хорошая отговорка, чтобы не писать инструкций)